垃圾cctvb,龜縮係一邊

比人屌到驚 唔敢落去影相同訪問
龜係3樓，身有屎咁
正一垃圾

正辣殺

附近有咩採訪 ?

有d學生係附近做訪問，亦有記者，唯獨tvb唔敢落去

垃圾tvb 斷章取義 誤導市民